有冇人秒回下我

又冇人開

等你開

點樣可以quote番上個po既野黎呢到？

編輯引用 成堆野copy

我都想知

唔識

餃

我開咗架！

我遲你一秒

過分，但無人入我到

叻

個個入黎恰我

渣架

會

會 蜘蛛仔正仆街

勁

動L

強

慘

即刻醒

錫錫

Come come

狗

真

渣

我叻

what

勁了

見到你地咁融洽
我覺得好開心

狗狗
有無掛住我

Sure

都幾融洽下

係呀
功成身退

狗姐唔好走

功成唔可以身退

錫晒你

我唔會呀

可以

唔準

乖啦

唔乖

乖啦寶寶

拒絕

唔好拒絕我

你唔係到我地會恰豬豬俠架

bb miss u

Hi基佬

方便

羨慕

好

你miss yr bb

話我知 話我知

Why

唔識講

miss u

講me

秒回下我

我有資格做你bb咩

有的 你唔做咋

ok

點解

Together

拖住件垃圾 遇到個更好

做

點垃圾法

一個月前 比謊言呃左一齊

me 想g

快來做

呃你咩

佢有仔

咁下一個啦
一腳搭2船

一陣講你知

我未填form

快！

你就不用填了

單身左四年 以為終於遇到 點知只係舊垃圾

[/member]

等陣啦

好囉

who

咁下一個啦唔洗諗

唔話我知

你同蜘蛛俠

乖

遇到 但好多顧慮

上面講左啦

fake

me real toxic

例如呢？

哦.........我都冇見過佢
你地成日自私約
我係零

最簡單 我仲拖住條女

你大隻仔

唉

你唔主動約9me

近ma
即約炸

邊忽大隻 好耐冇尖

分手先

我係零
樓主已死

我冇資格

我約你啦

利申 我無份架

我都係 都係冇人約

真係肥肉黎

唔使了

你唔要me了

我好小氣

餃餃要你

真係
唔搵我炸你

唉 算了
下次我都係唔好講

你應該會好傾過我

分左 代表一定追到？

我明明睇到唔係

你依加唔要me

好 算了

黑媽媽點睇到

好過要垃圾

有光囉

一無所有呢？

縮左水啦
聽日有時間會做下 推下胸

咁佢而家有幾多個男朋友？

變大隻仔

唔會啦
冇心操

分散下注意力

可以操下既

一睇就知你 有操開

點撚知

其實冇

真係要操大隻好多 我好少做 好懶

唔係

因為我要約你了

真心咩 我自閉仔

約埋我啦

理由

唔約埋我

你邊位

cow me ok?

心淡

你心冇位

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

mememe

因為我係蜘蛛仔

你唔約9我

等你有位先

我鐘意Ironman

你夠冇約我

有位啦

ironman 我半個老豆

係呀 恰我就得呀嘛

但你唔係

咁我出返去

唔緊要啦

咁你搵eric kowk

咁快

now 約了

毒撚是用來恰的

關愛座

原來係咁

你都幾撚煩

好啦好啦 由佢恰下我啦

come

乖啦 唔好再恰浮狗了

唔坐關愛座

咁過份 咁你來坐位姐 要求咁高

揀衰咗就一世

嬲9

嬲乜

今日咁熱既

各位早晨

夏日熱辣辣，好熱好熱

你要喝楊枝甘露

唔揀我

冇資格揀

有

冇人既

終於自由啦我

考完試又交曬功課

男神

食咩好

我都想做靚仔

已經係

吉豬

你已經係啦

不了

差好撚遠

咁有咩揀

點會

想食健康少少

Um....出街食點會健康

me 樣衰 無人要me

你唔係有狗姐咩

佢唔要我

要主動啲

悶
屌你老浮

佢溝緊女

今次又牛邊個

佢大把貨

屌佢老浮！

偽毒

Agguu!

冇

又夾埋恰我

又呃人

屌你老浮！今次又糟蹋咗邊個！

那有

珍珠好好咬

Diu

原來係你！

花哥

唔好成日牛女啦

What

邊有女

想她了
睇黎動左心

想食

mk jai

溝佢

佢藍剔me

mk ma

牛不到

real toxic mama

咁要加油

而家咩環境

Real

減左油

real toxic cloud cloud

約不到

u mk jai

Tell me more

拒絕左？

me toxic jj

你一定唔會 你有女既

冇原因約
唔想做厹

希望溝到

約睇戲

屌la
好奇怪

不要暗戀

Yes

去強

係你諗得奇怪姐

我都想約女睇

那有女啊你老母

餃都覺

我都想溝女 可唔可以介紹

你尋日先約完女黎

不會啦 琴日搭台架咋

岩傾既 約都ok

而家咩環境 等我幫你分析下

得返一個

講左

Agger

最後有冇飲酒

見面先會岩傾

點先可以約到女啊

執左屍

教我

冇 最後食左豆腐花然後走左

傾熟左咪約

Msg反而冇 ？

我等睇浮雲哥教

咁勁

傾唔熟

我真毒點教

冇。 喊出來

尋日唔係好開心架咩

ff嚟

佢唔受

ff多啲

渣佢

冇撚用

叫佢溝你

新女定係之前嗰個

冇你咁rich 點渣到
你上次非禮完人都係社會服務令

我非禮完要坐架

佢放棄呢個機會

老強

教佢溝你

原來有錢子嚟

你老強完比錢就擺平
我邊有錢啊你老母

得一個

佢學唔識啊ching

封住佢個咀

好多女

點都要坐 不如捉佢返去日日強姦

用咩封？

一個都多

見面有冇傾

廢ching仲未坐啵

佢好蠢

真 大把錢

好狗 係度笑9我呢d真毒

你有冇佢咁rich

yes

好撚rich

有冇咩進展

我身家差佢3個0

點蠢

上黎恥笑我地

撚

木

牛死女

你？

我身家得3個0

$0.00

幾個月都冇？

你好醒咩

都有20蚊既

都蠢

唔識 教學ok？

系

冇可能 最少4個0

切左自己 塞落去

唱k 你既

肚痛 點算

不了 唔封口了

仁k ok?

Ok

咁要收皮了

唔夠打啊

$20.00

如果三個月都溝唔到 就放棄啦

係精神既

我最近成日肚痛

我痛左成日

時間好寶貴

why

驚乜撚野

呢到咁多真毒 一齊圍佢

睇返其實今日係識佢第日

要有進展先得

單身比孤獨更危害健康

又單身又孤獨

最危害健康

要進攻架啦

你阿媽係女人

指導

冇睇過你地個情況 唔知應該入手 廢事教壞人

多謝大佬

唔知 漲住又痛

咸左

咁就要出手啦

有左？

唔好亂講

叫咩名好

咁少咋咩

媽媽

幫手諗下

你有咗？

叫小浮雲

睇落都似啦

Bb小氣架

小浮雲乖

.....

唔覺

關我咩事

叫浮雲都溝死女

你點知

得我冇女

便宜老竇

成日溝仔

我好貴架

溝仔會有bb ga 咩

邊到貴

咁我bb可以做男神

我就冇女 d 女比你溝晒了

I know I’m not the only one

我真毒

溝死女

點解我唔得

得u一個咋

毒到溝死女
你的愛有毒

男人講嘢信半成都會死

ok 898

你去邊黎

Love u

898

黎找9me?

樂富都幾難迷路啵 咁細

唔知你係邊

係樂富附近

Okay come

都係得一個商場

你影張相黎 我教到你行番落去

黎做咩先 你唔係有野做咩 又唔係食糖水

一陣要去九龍城

咁遠搞咩

樂富個商場好易行咋啵 葵廣先知迷路

食飯

葵廣唔會

識 但你行最少15min

其實點解要約樂富仲要行 明明黃大仙有小巴 4蚊到

我唔知呀嘛

點解要做d咁既野

我識係樂富搭車落去

唔識搭 去九龍城未試過果度行去

你叻喎但係

直行到尾就係

好啊

我唔渣點顯得你叻叻豬

你好渣 下次黃大仙搭小巴啦

我好weak 冇女

幾多號

見到我個樣就知我唔會有機會男神

頹摺毒

紅van

冇收埋 因為根本冇

我都肥矮毒柒

咁係邊搭

唔約me 甜水

形容me

驚嚇死你

mtr

好渣

傻豬

Okok

咁過份 唔約9me

same

你大把人約

係係？

你唔肥

冇 一個人坐緊公園

好肥

搵你

圖

改名叫浮雲

笑

你唔搵我既

冇頸

你都冇講你係邊

我都係

咁冇了

係公園囉

咁多個公園

圖呢

你都唔會搵我架啦～

不了 自卑

如果近咪搵

ok cc

你九龍城搭車黎就得既 黎食糖水

咁咪係囉 明明就唔遠但你行要3個字

即係咩

你係咪同我糖水先

好想見到肥婆？

我冇所謂 好苦悶

都唔肥

朱朱

係浮雲哥

朱朱乖

冇得搞

我係話獎千雪錫我

搞乜鬼

嗌我？

肥到仆街

冇野做

搵我攝時間？

狗姐好好

不食就算

我係豬

係咩

做咩

唔食咪番去訓囉

又訓

邊係

你唔黎嘛

下次先

又嬲

回家 88

慘慘

點算

沒有了

我回來了

仲有無唔舒服阿

hi

我依家好急尿

你好

weak

痾

hoho

飲得太多水

我等緊巴士

急尿仲等巴士 你程巴士坐幾耐架

30mins

我試過同fd去飲完野又係好急尿
但係唔想去公廁就諗住搭車番屋企先痾
本身40mins車程 臨到我屋企前兩個站壞車
落車即刻狗衝幾條街番屋企

。

忍尿都好辛苦#
塞車就gg

咁你平時呢條路會唔會塞車

唔會啦。未到好急既

忍忍下就

架車好chok 想嘔

你做左咩

車手